話你知 之鋒犯咗邊三條罪

1. 未能成功建立大台，令黑警不能瓦解運動
2. 未能成功消耗民氣，令民意不能逆轉
3. 不肯配合政府做Show對話，令政府民望插水

利申： 唔識法律，有錯請屌

大家點諗？

啱

屌你老母分化撚

取笑黑警都分化

唔係話歧視P牌
但係呢啲on9 post真係好多都係P牌仔開

多謝你的見意，我下次唔會咁on9

我都唔係歧視你，我睇你以前D posts都睇唔到有幾高汁
P唔P牌，同高唔高汁無關，你可以話我on9, 但唔可以話P牌既人就on9

表面上係取消黑警，同時直線指控黃之鋒係散水撚

我真係無咁意思，咁宜家黑警莫須有就拉人。
我好尊重之鋒為運動付出。你起我底咪知我係唔係分化L 。

唔知你真係邏輯混亂定點，佢邊有講過P牌嘅人就on9?

同一acc?

到底樓上幾個撚樣嘈乜鳩

就算係咁又點，同你邏輯混亂都冇衝突

睇完內容再問,OK ？

上面屌咩姐
依加差佬鐘意點對d甲由就點嫁啦

就係睇完
成班on9嘈on9野

唔好鬧交la, 大家都係想運動好，研究下告邊三條罪？(認真)

對不起，我不想成為引戰狗

咪6月圍警總佢出晒樣又投票又盛

可能呢3樣係gphone出冊既潛在條件，不過無人同佢講

總之狗記者會要jer住佢，記者唔該

其實認真點樣利用呢D白色恐佈做好文宣，才是最重要。
黑警拉「和理非」目的當然係減少8-31出來抗爭的人數

莫須有唔係第一日啦 但班人仲瀨瀨閒

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

你講嘅罪名係佢分化唔到運動，即係暗示佢有義務分化運動

越多「莫須有」越會激起更多人8-31出來

sorry, 我下次會出post出得小心D，令你誤會我係分化L，浪費你的時間致歉

即係你唔同意我嘅講法喇，我有咩講錯呢？

我原意係突顯黑警既荒謬，我無意傷害Gphone，對不起，ok?

唔使回我啦

你啱，順氣了就可以，不分化

其實樓主擺明係想諷刺政府，唔明點解上面班人咁撚triggered

樓主全中!
政府無地自容，唯有製造白色恐怖!

我明明只係話好多on9 post係p牌仔開
冇話on9 post一定係p牌開
唔知佢個邏輯係點嚟

你原意相信都無企圖分化的意思
我都覺得好笑嘅
呢幾點，我都覺得係最想gphone做嘢嘢
真係好變態 x卑鄙

1. 勾結外國太細力，令中共無足夠證據

對不起，我理解錯你的意思，不分化，ok?

笑唔出 sor

真心，我好同情之鋒，周庭的遭遇，我只是覺得不值才出post笑鳩黑警，引起不便，真係不好意思

打狗 救人
衝

巴打好撚慘
香港人 理性d 睇埋先

唔使理條on9 講兩句又話分化 cls

積極做好文宣反擊是我們其中一個可以做的事。
只有前進，不要停下來，運動才有希望。

香港人加油

他們有他們的道理，我承認自己敏感度不足，現在這個局勢，兄弟一個都不能少，只要目標一致，我講一百次sorry有幾閒

一個都不能少係啱 但啲黑警使橫手濫捕 都冇辦法唔少

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做好文宣，無懼白色恐佈

睇政府忍撚左好耐
點解唔一早拉人

留言之前用下個腦先

剩下的人就要更團結，大家不是目標一致嗎？做錯能改，給自己人多一點寛容，我們已没有分裂的本錢。Endgame 已接近，團結是我們唯一出來

拉乜

你咁諗係冇錯
只係想話你知
你開哩個post係冇錯 冇分化

點解咁多人屌樓主
我睇唔出樓主有串gphone

根本莫須有，嚇大家

就憑呢三條罪G鋒真係抵拉

謝謝你的理解，你們都不要話他們，他們有自己角度，我包容他們，兄弟，目標一致「光復香港 時代革命」

曲都唔明

呢個真
如果當日有大台。。
個運動一早好似咁樣散撚左

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

推

4. 個樣生得太似狗隊助理處長！

大家討論焦點可唔可以放返係黑警「莫須有」，thx

我無野講

最大既分化撚就係non p屌人 P牌

off topic: 其實P牌令原本的言論自由分左階級，講真我都因為這個運動才加入連登，希望brainstorm, 令運動有更多可能性，更多idea

有好多野佢可以之前做埋 但佢無做到 依家佢有做過d乜

尋晚睇直播深水埗見到popo捉人又升lv, 離遠落警車入內街包抄守株待兔，今朝一起身又見到gphone, 周庭俾人拉。

好奇一問法律人，如果好似當年佔中的理想，超多人靜坐，都會係非法集會，如果有幾十萬至一百萬人靜坐，不衝擊係咪會非法集結拉晒？一晚popo有冇警力同地方安置幾十萬人？

如果最後拉左一百萬人，法庭要幾耐先處理到案件？大約幾時先會上庭同坐監？學術討論非膠poat

我個人覺得好多政冶KOL，其實在今次運動做了好多支援的角色，而且低調，真係值得一讚。

push

慘 啱放出嚟冇耐

黑警其中一個目的，利用法律限制這班人的自由，令運動減慢。由6月至今，黑警好多步棋都註定錯誤收場

咁拉人咪更加無泛民出黎
更無大台
佢地都傻既
強行封鎖48小時

咁佢又真係唔啱wo

中哂！叻仔

黑警搵唔到人發脾氣，咁咪搵D有名有姓黎出氣

佢真係on撚鳩

警方： 三條罪名包括
1.「煽惑他人參與未經批准的集結」
2.「組織未經批准的集結」
3.「明知而參與未經批准的集結」

source:

6.21示威者包圍警總
黃之鋒（22歲）
「煽惑他人參與未經批准的集結」
「組織未經批准的集結」
「明知而參與未經批准的集結」

周庭（22歲）
「煽惑他人參與未經批准的集結」
「明知而參與未經批准的集結」

大家點睇？

如果最後拉左一百萬人，法庭要幾耐先處理到案件？大約幾時先會上庭同坐監？

曲得好明顯喎

根本無可能拉幾百人以上，2014雨傘主要都係入左十幾個人，自首有幾百人，但入到罪或選擇告只有十幾個人。

其實真係唔高汁，不過話人嗰個都7到喊

咁所以理論上, 如果幾十萬人非法集結, 最後結果應該會係點架?

目的，只係白色恐佈唔想太多人出來，到時可以同土共交差，話民氣消退

6月21日宜家先告，黑警好似儲牌，要用既時候先出，賤到無倫

國家比左任務佢地 完成唔到 就係錯

班黑警同林奠個腦connected

使鬼同條傻鳩道歉 佢都無撚腦

佢哋無做錯！

愛之鋒心切，我理解的

只要有腦就唔會被分化到

唔想傷和氣，打倒黑政權先係大家目的

條友三毛嚟
block咗好撚耐

讚佢今次冇散水喎